How are you lately dear

How are you lately dear
I've been missing you
I heard you changed your hair
Just like I have too
Oh I remember, I remember
The days that we'd go watching bands
Hand in hand

Bear in mind I am human too
Sometimes I need a hug or two
I will cry, don't know why
Why I'm missing you
That's what I do